求救，開唔到機

小弟電腦呢期開機一係冇畫面，一有畫面就有時卡係正在啟動windows，又或者突然又變返冇畫面

好啦，好好彩開到機啦，就唔知點解開咩game都疾到嘔

咁樣既情況乜野壞左既可能性大啲

收工想打下機遮，唔通連個天都唔鍾意我

早D休息，so nice

唔好咁啦
小小既娛樂

顯卡問題多

我都係咁諗，但卡係windows度都係呢個原因？

Hard disk

ssd

我同你一樣，入到去疾到仆街然後卡撚住係個畫面到，唔知點搞，reboot無反應

我都係開機黑mon
一係就打打下機卡住左要reboot
好想換番廠機

試下入安全模式,同埋掃描硬碟

如果部機有內置顯示卡就攞走張獨立顯示卡，將所有ram攞出黎擦下金手指再插返其中一條，順手拔走火牛電源線斷哂所有電同底板粒CMOS電，等兩分鐘再還原，將個MON接內置顯示卡開機試試，唔得就試下另一條RAM插第二個位再試，無事就試下插返顯示卡